BoardGame 狼人殺 谷重新召人

每個星期都會開不同類型既board game ，會開下狼人 Avalon Hitler，古董局中局咁，平日至假日都有。輕，中，重策都會每個星期開，仲會不定期約玩圍棋Tim。

而且會定期開狼人殺，會開放不同程度，歡迎新手老手都參與

歡迎大家參與下

中肺炎啦你班仆街

你唔出門口？中肺炎啦仆街